睇戲唔洗準時入場

頭先尖咀UA睇1325太空乜乜乜

入場睇左十幾分鐘廣告先有戲睇

第一次睇戲？

睇過無數次。可能第一次純廣告

幾年冇去UA

之前睇新聞話大陸d 戲院廣告成半粒鐘（定更長）

間間唔同 遲入就冇左開頭
百xx院線通常只播3-5分鐘廣告
九展嗰間都好似得2-3分鐘
圓方都好似係5分鐘左右
M字頭太耐冇睇唔記得
嘉x冇睇過
淘大嗰間播兩個預告左右 都係5分鐘左右

聖誕呢d檔期多廣告就會咁

唔該熄左你個電話啦

大時大節係會多幾個廣告, 會有廣告客派人睇有無出佢個廣告

有聲

依家我哋係嚟睇戲架

英國都係播半個鐘廣告

佢 拍過無數電影

會十幾分鐘咁誇咩原來

睇左一半走左啦。

唔該熄埋個pad pad 好嗎？光到我就黎睇唔到野啦

All we know it is the time to enjoy the show

仲偷拍？成個電影業俾你搞彎晒

有聲post

琴日去又一城睇， 播左15 分鐘trailer + 廣告